% @Difficulté 1/2
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Trajet={1,2}]
Vrai ou Faux
\begin{enumerate}
  \item $3$ est un diviseur de $\nombre{111111}$.
  \item Plus un nombre est grand, plus il a de diviseurs.
  \item $\nombre{9891}$ est divisible par 9.
  \item La somme de deux multiples de 5 est toujours un multiple de 5.
\end{enumerate}
\end{exercice}


\begin{Solution}
Vrai ou Faux
\begin{enumerate}
  \item Vrai
  \item Faux
  \item Vrai
  \item Vrai
\end{enumerate}
\end{Solution}